屌原來公司個廁所有分男女

屌你 平時都冇為意
今日先發現平時去開個廁所係女廁黎
唔怪得冇尿兜啦 屌

點解我次次入去都冇人架 依家點出去啊你老母

英文字長啲嗰個先係

扮gay就得架啦

我年中打死一百幾十個扮gay有女廁

認真post黎

我信 去開個間bar每次去都多少借一兩次廁所 個廁所得一個馬桶分唔到男女 去左大半年先知原來隔離先係男廁